風暴後本港交通情況討論 8

九巴及龍運特別交通安排 (17/9 1600)

九巴以下路線提供有限度服務：

1A
3B
3D
5
5M (預計1615開始提供有限度服務)
5R（德福短程）
6
6C
6F (1615開始提供有限度服務)
8A
8P
9 （彩虹至尖東）
12A
13D
14 (1600更新，油塘為總站)
24 (預計1615開始提供有限度服務)
26
27
31
34M
36M
40x (1600更新：預計1700開始服務，不經恒康街)
41M （只來回長安與荃鐵）
43P (1600更新)
46X (1600更新：預計1700開始服務，大圍至美孚)
47X (1600更新：預計1700開始服務，秦石至葵芳)
48X (1600更新：預計1700開始服務，禾輋至南豐中心)
49x (1600更新：預計1700開始，愉翠苑至長安)
58M (1600更新：1700 開始有限度服務，來回程繞經藍地交滙處)
59A (1630由葵芳開出單向往屯門)
59M
60M
60X （往九龍不停美孚）
63X (改經洪天路及往九龍不停美孚)
66M
67M (1600 開始有限度服務- 往葵芳方向改經屯門公路，加停紅橋、屯仁街、華都花園)
68M
69M（只往荃灣方向）
69X （往九龍方向不停美孚有限度服務）
71A
74X（只往觀塘方向）
80 (1600更新：預計1700開始服務，大圍至觀塘碼頭)
81K (1600更新：預計1700開始服務，山尾街至秦石)
82x (1600更新：預計1700開始服務，不經廣源)
83K (1600更新：預計1700開始服務，愉翠苑至沙田市中心)
83X (1600更新：預計1700開始服務，不經黃泥頭)
87D (1600更新：預計1700開始服務，以利安為總站)
87K (1600更新：預計1700開始服務，改行大學站，西沙路，烏溪沙迴旋處，西沙路，大學站)
89D (1600更新：預計1700開始服務，不經恒康街及彩虹)
89X (1600更新：預計1700開始服務，不經物華街)
101
102（受英皇道近華蘭路至新威園一段來回線封路影響，路線需改路
往筲箕灣： 左轉民康街上東區走廊，西灣河出口右轉太安街，左轉筲箕灣道回原路
往美孚： 右轉太康街，左轉上東區走廊，北角出口出，右轉英皇道回原路）
106 （1600更新：1615開始提供有限度服務，只往北角方向）
108（邊寧頓街短程）
111（總站由坪石改為彩虹）
116 （往返北角短程）
171（不入利東）
211 (1615開始提供有限度服務)
213M（行協和街）
272A (1600更新)
272K (1600更新)
272S (1600更新)
234A
235 (1600更新)
235M (1600更新)
238M
263 (往沙田方向需改路)
265M（只往荃灣方向）
269D (往沙田方向需改路)
270A （特別班只來往上水同九龍塘兩個站）
284 (1600更新)
288 (1600更新，改來回行多石街)
296A (1600更新)
296C (1600更新，北河街為總站)
307
601（不經秀明道）
603 (來回程不經碧雲道，於機利文街掉頭）
681 (1600更新：預計1700開始，不經恒康街)
904
905
960 (1600更新：1700 開始有限度服務，來回程繞經藍地交滙處)
961（灣仔北作總站）
968（來回往天后已開通）
K12
K14
K17
K18

龍運以下路線提供有限度服務：
A31
A32
A36
A41
A37(天水圍天悅邨—機場，總站縮短至天悦邨)
E33
E34A (往機場方向不經天北；往天水圍方向正常）
E34B
S1
S64

半粒鐘前馬鐵去大圍轉觀塘線暢通無阻

1730灣仔收工， 準備270A 迫番上水

城門隧道個邊順唔順?

九龍塘 270a邊到搭

有冇人知依家上水入屯門，新田果邊咩情況